dinner.....

成陣窮酸味

yes

呀b近排返工仲係好忙嗎？

想食燒賣同菜菜子

good!

燒賣睇落幾彈牙

yesyes

nooooo

no...

燒鴨絲營多